====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Beaucoup de projets avancent sans que Gérard Pénot les suive — « inutile de passer derrière eux pour jouer les patrons » .
Entity Name (Type) :: Gérard Pénot (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Gérard Pénot (PER)
Total entitiy counts: 1

